選民登記一問

想問下如果寄左信去登記事務處 佢係咪會寄返確認書之類既野比我
事關上個月月尾已經寄左選民登記表 但係到而家都乜消息都冇 求大家解答

Btw各位手足聽日見小心安全啊！！

同巴打你既情況完全一樣

六月中已寄，打去又話好撚多申請，處理緊， 星期一再打過

希望佢唔好借啲意唔處理唔出確認書催到佢出為止！！踢走建制班賣港賊！！

我都係6月尾send,都未有回信，我打過去問，佢叫我等到8月1,如果都未收到先再聯絡佢地